---
title: Liputan Khusus LAPAS Timika
date: 2012-06-04
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-November_04-05_2012_Liputan_Khusus_LAPAS_Timika.jpg](/uploads/200px-November_04-05_2012_Liputan_Khusus_LAPAS_Timika.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus LAPAS Timika

**Lokasi** : Timika

**Alamat** : Lapas Timika

**Jam** : 2 hari

**Hadir** : 
* Kepala Lapas Timika
* Petugas Lapas Timika
* Staf Media ALDP

**Ringkasan** : 
* Melihat secara dekat aktivitas LAPAS Sorong
* Berdiskusi dengan Kepala LAPAS dan stafnya tentang kondisi dan hambatan LAPAS dalam penanganan Narapidana
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=7127](http://www.aldp-papua.com/?p=7127)
